[年經] 有冇人玩童話?

大部份人都轉哂台服?

重有咩可以玩

月經post黎

點玩
諗起要練技尻都縮埋
其實有無私服

我都想有私服

正服一日唔執都好難有私服

我玩左起碼5年以上

小學回憶, 每月都省錢買月費卡, 又開兩個account掛機

有時都幾懷念, 不過要練技就算數

不如一齊去國際SER玩

早排玩番幾個月 宜家幾個月冇玩
應該就黎玩番

不如國際SER

想玩番 斷斷續續玩左十年

早幾個月台服有個水蜜桃SER
冇精裝冇分裝
只有強化寶石
個時同個fd重玩過
入左個港族,玩得好開心
升到有黑洞爆發打到沙皮島個感覺
就好似找回童年回憶咁
但無耐個ser收左皮
之後就冇玩了

同你一樣斷斷續續玩左十年左右
呢隻game好似有隻魔力咁
隔左一排就會想玩返

不如開telegram/ rc?

莫非我識你？
係咪人魚傳說

月經 我都斷斷續續玩左10年
依家真係冇心機玩 識既人都冇玩lu

月經post

糖果屋開始冇更新
十三年都未執
痴撚線長命game

我好似國王的新衣出開始玩
好想佢出落電話到

國際SER有咩唔同？多D人流？

1個分流 50%

唔難玩咩

係,同族

個WhatsApp group重係到